[火影]點解班無眼都開到須佐?

如題 班啱啱俾帶土復活果陣明明乜眼都無 點解俾我愛羅同一尾用沙封佢果陣可以用到須佐?唔係話要有萬花筒先用得架咩?

因為仲有屎眼可以開萬花筒

跟查克拉，正如卡卡西最尾用到同樣道理